[NBA一線]老老實實 ust biochem畢左業五年人工大概會有幾多？

利申:畢業前有兩年全職上高登洗版經驗

8萬

淨係兩年上高登經驗已經夠站係世界頂端

有冇丁先，冇丁嘅同小飛俠差唔多人工

紅字但有丁
改字扮正版

收到風
Civil fresh grad人工又升左

ust biochem呢

點清

做緊fyp

ho ball